港版火神山隔離營

[民生討論] 港版火神山隔離營

鯉魚門渡假村

香港都出現了

香討

係咪架，咁大單野冇記者理

迪士尼/迪士尼旁邊的地/海洋公園應立即改建

火神山就咁一堆床 冇分開

幅圖係真既話，即係證明香港都做得到
那那林放去新田廢物城搞

用唔用都好
一定同自己友買左好多貨
又比一大筆出去

深入敵陣了解情報

唔好推先，樓主無放任何link 上黎，唔好跟車太貼

*可靠消息來源

假膠味濃

有咩問題?

鄉土

但個location似鯉魚門渡假村

樓主仲唔救自己老母

一早出咗講鯉魚門做隔離營，

某間吊運公司send出來。

一堆床叫方艙，有十幾個
火神山係2 床1房果種

報紙冇賣

send 去你email 呀？
send 出來都應該有條link 架

有講過...

Whatsapp得唔得呀

蘋果今日有講

唔好唔記得仲有西貢戶外康樂中心個球場

立場一早Share過啦 一咪識叫link

其實一撚早起緊，樓上叫比link 果班訓撚左成個月？

你知一早起緊 其他人未必知
有source可以令更多人知係真事
唔能夠合理化無source呢種行為

大家有交流互相share先係好嘅討論區

用唔著可以比社聯轉做單身人仕臨時房屋，等啲人唔駛住劏房

班友淨係睇死幾多黑警 中國有幾ON9 自己事唔理
港聞一向少人討論
BTW睇得出政府一早睇到今次香港大爆發(當然係因為一早考慮唔封關既應對方法

共用廁所無病都變有病

樓上D on9一味屌屌屌
樓豬收到風掉出黎都要比人屌

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

其實有咩問題

大陸野黎

你d衫都係大陸野黎 你唔好著？

即係完全冇需要喺民居附近搞肺炎診所

Good morning sir

青山隔離營嚟

係又屌唔係又屌 真係好咩？
老實講sars果時鯉魚門公園都係用黎做隔離營
而家睇佢咁樣整定
一間一間獨立分開
仲係獨立通風系統
有咩事起上黎 好有用
政府反應慢封關不力係要屌
做岩既嘢都要屌？
不如起係你屋企 好無？

差不多成個月前已經講緊，樓上求link果班啱啱武漢偷渡番落黎？

真的，起咗一排

係喎，都唔記得新田呢個垃圾outlet，送晒班播毒廢老過去住啦

咁撚串屌你坐撚左幾耐。

未姐係貨櫃有撚分別咩on99
方你老母艙

港共好快就會配合支共取消所謂封關同14天檢疫, 支共又會放人落香港逃難避疫, 到時就會用得著

其實我覺得ok wor....
隔離係要一人一間嫁啦，同埋好過係市區起隔離營
不過獨立廁所孚重要，咁細間房有冇廁所
同埋係入面實好悶，有冇wifi

其實一直人講但冇人理
動工咗好耐

就咁睇，用黎做隔離營幾穩陣
每間房有獨立冷氣起碼有冷氣先

只要唔信政府先可以保命，香港人暫時可以冇咁誇張嘅病發都係因為咁。

你都On9 如果政府派錢
你唔好撚信 我拎埋你果份

信同拎有乜關係。
佢派錢一定係話為咗共渡難關，我唔會信喎。

唔信你點拎
你都on9

你究竟識唔識睇字

Push

一句講哂 政府話派錢你信唔信

上面咪答咗你囉，佢話為咗我哋太遲我都唔信㗎。
點解唔拎？我信錢呀嘛。
你自己睇下自己講緊嘅嘢，成個戇鳩大陸人咁。
唔怕！信政府！佢哋都會講一大堆理據去支持政府，同你一樣咁on9

上面咪答咗你囉，佢話為咗我哋派錢我都唔信㗎。
點解唔拎？我信錢呀嘛。
你自己睇下自己講緊嘅嘢，成個戇鳩大陸人咁。
唔怕！信政府！佢哋都會講一大堆理據去支持政府，同你一樣咁on9

冇咗wor

你自己加埋d你唔信既說話落去駁我
我就咁話政府派錢信唔信 你信就我
唔洗講咩太遲既野 我無咁講過

我由頭到尾只係問政府派錢你信唔信
你自己腦補加埋呢句野落去
蠢撚過隻豬

聽聞係垃圾既中蟈建築

推

終於有人講

我都咁問 上面中標用二手嘢 但睇落唔似

一路都講緊會起
迪士尼果頭 河套區都有地可以起呢啲組合屋
政府死都唔肯先係鯉魚門入面起
媒體冇報導用幾多日幾多日
係因為用十日將堆組合屋根本唔係啲咩野
或者發覺香港都係可以用十日起「醫院」
啲愛國藍屍會冇野J，所以唔講得

建制A B隊咪又系贊成撥欸

到時借隔籬為名，濫捕手足入去吽病為實，
港豬仲覺得 ok 呀？

真，中國佬起既，林鄭點頭

仲有
保良局北潭涌渡假營
麥理浩夫人渡假村

有得諗

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大家有無收到呢篇嘢？

鯉魚門渡假村已經火速興建咗火神山隔離營，仲要係由警察黑社會義工隊接管🙏
休班紀律部隊為医院,隔離營做了很多。但主流媒體包括無線都沒有報導,請為這班值得敬佩的人轉發他們的努力。

火化箱

就咁睇唔差 好似有獨立抽風 不過好似冇獨立廁所

蘋果一早報左一次啦
中國建築承包呀嘛
你搵返蘋果好似連拉banner個張相都出埋

新屋邨又唔比用 診所又唔中意
家陣係渡假村起黎比人住又嘈
不如係你屋企隔離啦

一千萬本俾一億買

基本上9成政府基建都係支那建築架啦

咁近，一排是但中一個都死得

乜撚野都主動幫手足認頭

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由,

獨立隔離係好過火神山

你自己睇下自己講緊乜嘢先啦，醒下啦巴打。

月頭已經有人講，有晒飛機相

未答到你唔信囉，但我會拎呀嘛。
你個腦咁直線嘅咩

唔信 又要去拎
行為上講唔通
唯一情理上講得通
姐係又要做雞又要拎貞節牌坊

仲有就係死撐

你都幾戇鳩個喎，如果街邊有人同你講話派錢俾你因為你靚仔，你實唔信㗎，但係你會唔會拎？
我唔信嗰個人講嘅嘢唔代表我唔相信啲錢係真。
唔相信過隔離應係淨係用嚟隔離病患，唔代表我唔相信佢係一個建築物。

單細胞生物真係戇鳩

回覆兩次當有人支持你

起得靚過火神山，又落國家面

連登無講=無呢件事

Btw 其實起成咁都算ok 啦
咁短時間仲想點

諗起之前成班大陸人喺度打飛機話火神山勁真係好笑。
上面仲要有個五毛係到吹噓。

點解唔用行政長官粉嶺別墅

政府叫人減少社交 你信唔信？
政府話米同廁紙供應充足 你去同啲廢老爭玩男兒當入樽未？

唔使落標，俾曬中國佬做
咁就賺一筆

減少社交我唔會係因為政府所以認為係㗎喎，
咁你哋唔好死雞撐飯蓋，用一啲極端例子去支持政府真係好戇鳩。
成班五毛。

班信政府嘅人去做藍絲啦，極端例子諗住去反駁，政府話新屋嶺冇打人冇殺人，政府話黑警冇使用武力，政府話黑警冇強姦，政府話你地全部都係曱甴，信唔信呀on9
咁撚快就唔記得自己立場。On99

政府有冇講過呀

政府有講過就代表我係因為信政府所以先至減少社交接觸？

政府話新屋嶺冇打人冇殺人，政府話黑警冇使用武力，政府話黑警冇強姦，政府話你地全部都係曱甴，信唔信呀on9
咁撚快就唔記得自己立場。On99底質五毛

屌，睇完連登唔好列表原來你咁出名既五毛。
食屎啦，祝你肺炎死。

方艙係支那用語，香港叫貨櫃

政府話有米有廁紙
你去同班廢老搶未即

窮人先至要搶嘢
五毛點會明

push

做隔離所，迪士尼同海洋公園最岩

CCTAI紅登仔係咁架啦

叫60黑警去呢度咪得

全面封關咪唔洗搞咁多野囉仆街

有獨立冷氣同間隔，好過火神山很多

咁似sex education 女主住嗰度

應該真，晚晚凌晨3:00都有大型釣車整嘢，仲開住盞大燈

講咗好耐啦，但佢地點鯉魚門，啲人especially啲中年人覺得無咩野無問題，記者都唔太點理
簡單啲黎講係no one give a fk

貨櫃屋二手個外表都可以好乾淨企理

應該有獨立廁

有水喉沖走地下D血

呢條後巷有無人敢行

GOOGLE MAP已經有

原來連後面個足球場都一齊起
睇黎佢地準備爆發...